有少少建議比聽日嘅黑警記者會

除咗帶頭盔同眼罩之外
仲可以幫佢地打燈架
至於閃唔閃就記者自己決定喇

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

推